Roselle 出片多謝連登

係時候入去CLS

G持

Help pishing

推
已sub
但發生咗乜事

睇晒成條片。都幾佩服佢
走過人生谷底，應該有唔少得著。

Btw, 個鬼仔廣東話幾好

佢真係幫到好多香港人鼓起勇氣去移民

一直有睇佢，d 片幾貼地，又支持香港人

雖然唔會因為靚去J你
不過既然你講到免費幫黄店宣傳，點都會幫你推下

佢依家露樣做英國電子雞喎
連登仔仲唔快啲狗衝貨金

回頭是岸呀Roselle
你有個專業喺身何必搞到落海

咩事， 佢channel del晒所有片？

咩事

做乜事！？

佢話同人講自己之前apply working visa過去uk
仲有個uk男朋友。 點知最近俾英國啲華僑發現佢up鹹相上onlyfans - 聽講uk政府都知，之後working visa取消咗。

利申 friend搭friend見過佢，幾bitchy

咁大鑊？就算鹹相都唔會取消working visa掛，不過 Roselle 有BNO，唔驚喇

Roselle睇到的話，請加油，次次有睇你live

唔理佢bitch唔bitch啦 反正唔係同佢做朋友
佢啲片feel到係真心幫香港人 尤其係搞bno visa同了解英國文化 而且覺得佢份人都幾真
roselle回頭是岸啦 我仲會睇你啲片

會取消㗎。因為visa requirement 會講明有幾個職業問做得。

只係估唔到佢咁樣

佢唔係furlough 完畀人炒咩
電子雞相係呢兩個禮拜先有咋嘛

佢有冇解釋發生咩事
放埋nude相上網

就係完全冇 突然轉型
真係跌撚晒眼鏡 佢有專業喺身個喎明明
就算中間Furlough失業唔可以正正常常咁搵工嘅咩